老老竇竇，到底有幾多人戴女人底褲？

之前又吹話好多人申請，
呢兩日行街完全唔覺有人戴

2百萬人都係攞左先

廢老會戴，第一日派完之後返工有個廢老戴住咁黎我部門office，係咁周圍行聊其他廢老傾計，想人知佢咁快拎咗咁

知唔知醜

前幾日出街見到一個人戴

今日見到個鬼婆帶

我見過2次